有無人法國vien個衰妹真係好鐘意露出

成日po相都借啲意露下波仔腳仔
好仁好正式

你老母都係

夠膽話vien唔正

冇話唔正 你老母都好正咁姐

想你地多啲J人地ig like人地咁解

圖都唔撚出
你老母梗係正啦

仲要次次影相都穿住啲Victoria’s secret push up bra嚟影相

咁都睇得出

睇唔上眼
覺得靚又唔係好靚咁，樓上張圖對腳瘦到真係好恐怖...
對波就一般般啦，又唔係特別大，都係夾出嚟

對腳瘦得濟
但對波好正喎

可能我唔識欣賞掛
覺得真係好普通港女一個
如果唔係之前流出啲相，都唔會因為有人覺得佢靚，又或者覺得佢身材知有人讚佢靚女啦

佢唔係因為100毛個好賤呀+靚女先煲大左件事咩

不過唔正面都無所謂啦
有大把人覺得佢正 佢又揾到老細咪得囉

個樣好北姑
之前好似唔係咁 老土

其實佢係咪唔識化妝
化到日本藝妓咁

我都覺得佢以前係靚啲
依家好似有種開始墜既感覺

Btw有無人識佢知佢依家做咩
之前個爸爸分左手了？

佢老友tommyshan又係俾人中出飛
mk妹同病相憐所以咁FD

都唔知點㨂男人？

有冇巴打有套流出

佢兩個識架咩

條女真係好撚7正

記錯另一個女

上面班人咁多要求。。
粗重野等我黎

得兩張圖學人開post

兩張圖

勁撚正囉
我埋單ok?

對腳骨折？

其實有冇流出
嚟嚟去去都係嗰幾張

大髀瘦到恐怖

唔係床照咩

點知道

有無佢老母嘅圖？

比個人夫飛左要拋個身出嚟R客？

真係幾靚女
瘦底大波又有腳

腳型都幾柒 麻麻想屌咋窩

你點知的

vien真係好正，ig有啲反而p過頭唔似佢

好想屌

得2幅圖

腳瘦到柴咁撚樣，屌落去春袋吉穿都似

之前岩岩流出果陣PO IG果D好正
呢一年好似過左火

最撚憎筷子腳

包米有幾大全世界都知
點解咁都仲要push up

講到人地想出位咁

明明係連登仔自己走去𥄫人

樣靚
波大
腳正
白滑
夠高
前空姐
搞人夫

條女正撚到

個衰妹差條腸係佢對波度游走

你都無圖
同你無乜野好講

我到今時今日都仲未睇過佢全套，我好唔開心

個樣有啲似莊思敏

上條仔好撚有錢

想屌

講落有d似

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔連登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Vien又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

覺得睇唔上眼咪睇唔上眼
唔通話你知我覺得邊個邊個靚啲有氣質咩
呢個港女普通咪普通
下下拎呢片潮文出嚟係咪覺得好好笑

好撚同意

佢次次都好厚pad 加緊身衫， 男人都大波啦

利申，絲打

唔係話好唔好笑 係事實咪po囉 有邊個港女擺上黎唔係點都比人挑剔到既咩
當年「你好賤呀」流出就個個問圖呢link呢，大奶奶，好淫咁
好啦睇過晒而家po張story就係度挑剔波唔大夾出黎 對腳太幼

Vien都話普通 波又細 真心唔知連登仔屌開咩女

咁有得屌你屌唔屌呀？

[url][url][/url][/url]
筷子腳真係唔識欣賞 有啲肉地先好砌

屌

講多啲？

上一條仔係住康城個位?

其實咁大反應做乜隨時save圖做打手宣傳咩
下下用有得屌你屌唔屌嚟形容女性價值真係
係人都有唔同口味，我就鐘意周秀娜朱千雪個啲氣質type得未呢個po講緊呢條港女咪講翻呢條女

好想咬佢對波啊

躝啦傻鳩

好想奶佢粒lin要點做先得

來摸下vien bb 大脾
點樣先可以

咩名

掛住個隻白虎

又唔洗俾人屌
放下相露小小就搏到一大堆follower
之後大把job接到un un 腳
我係女都露啦大佬

都要睇下露得好冇睇 有啲豬咁樣
真係蒙頭入閘

Ching中意呢type?

人哋話氣質
柒咗就唔好拿返拃沙啦
條vien雞 剩係對et眼都唔開胃 個鼻下面仲要咁長 奇奇怪怪咁款 呢啲質素出街都大把 差在除唔除到佢件衫睇吓對奶幾大

冇錯非常認同

識野！呢啲先係可遇不可求 少少肉地又唔係象腿

氣質係天生有 ching柒左

屌你老母你話手足係雞

臭雞一隻

好撚樣衰 不了

乜撚嘢法國？發覺同法國讀音你都未識就捐返入個窿度啦。

越睇越俗老雞

呢幾張近照搞咩

之前啲相好正架wo
絲都覺得好正
通常香港女仔樣波腳點都爭咁樣
佢就三樣野都幾正

點解對腳會變成咁架

整太多

唔屌似莊思敏同埋好撚憎呢隻雞

邊到仲有得睇vien bb既閃卡

有無全套閃卡 share

似莊思敏喔ching真係唔識欣賞

同感 第一次見個樣已經覺似莊思敏

佢d妝又衰左之後愈化愈似g 搞乜鬼

佢有啲似子魚 btw上面對腳p到彎哂

連登仔真係好難服侍，我就狗衝啦

有得屌短3年命都制

我屌哂你地個份！

個班人妖 同基佬黎

男人講女 你入黎裝 自貼左先再討論啦

佢算靚女啦 屌打成班豬扒港姐囉

有晒閃卡都話人地對波夾出黎

閃卡正常size炸喎

淫

有無人法國樓主個衰仔真係好鐘意無圖開po

好想一路奶佢對屌閪腳一路俾佢話好賤啊

睇到想射

無睇過 唔開心

IG PM 佢

好想奶閪呀屌

個個都睇過全套閃卡，得我on99

lm

周秀娜係氣質type，反話?

6個字，好撚正、好想屌

好賤呀.gif

瘦底大C都話正常？

我想埋單